{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000151047&dispCatNo=100000100090001&t_page=카테고리관&t_click=시트팩_전체__상품상세&t_number=4",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리얼베리어 아쿠아 수딩 앰플 마스크 10매"
    },
    "text": "マスクパックラインのシートパック製品であるリアルバリアは、28ml*10で構成されています。 製品の使用期限は開封前の製造日から36ヶ月で、開封後すぐに使用してください。 使用方法は、まず洗顔後、化粧水で肌のキメを整えた後、マスクを顔に均等に密着させ、10~20分間休憩した後、マスクをはがした後、顔に残ったエッセンスは軽く叩いて吸収させます。 こちらは精製水、ダイプロピレングリコール、グリセリン、ブチレングリコールなどが構成成分として使用されています。 また、ヒドロキシアセトフェノン、カプリリルグライコール、ジポタシウムグリッシュリーゼイト、ソジウムハイアルロネートなどの成分も含まれています。 他にもヒドロキシプロピルトライモニウムハイアルロネート、ソジウムアセチルレーテッドハイアルロネート、ハイアルロニックアシード、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、ハイドロイズドソジウムハイアルロネート、ポタシウムハイアルロネートなども使用されています。 また、1,2-ヘキサンジオール、パンテノール、ヒドロキシエチルアクリレート/ソジウムアクリロイルジメチルタウレートコポリマー、ソルビタンアイソステアレート、ポリグリセリル-10ラウレート、トレハロース、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、キサンタンガム,アデノシン,アルジニン,ジジウムイーディティーエー,アラントイン,カフェイン,マスティキナ百里香花オイル,リシヨルメオイル，ベルガモットオイル，キシリトール，エリスリトリクトリトリート，エリスリトリクトリトリート，エリスリトリ、 ソジウムグアイアズレンスルホネート、マトリカリアエキス、ミリストイル/パルミトイルオキソステアラミド/アラカマイドエムイーエーなども成分として使用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リアルバリアの製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "リアルバリアの製品の容量は28mlです。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "リアルバリアの製品の使用期限は開封前の製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアのマスクを使用する前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "リアルバリアのマスクを使用する前には、洗顔後に化粧水で肌のキメを整える必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアのマスクを顔に密着させる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "リアルバリアのマスクを顔に密着させて、10~20分間休憩します。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアのマスクをはがした後、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルバリアのマスクをはがした後は、顔に残ったエッセンスを軽く叩いて吸収させます。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "リアルバリアの成分には、精製水、ダイプロピレングリコール、グリセリン、ブチレングリコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの成分にはどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "リアルバリアの成分には、ヒドロキシアセトフェノン、カプリリルグライコール、ジポタシウムグリッシュリーゼイト、ソジウムハイアルロネートなども含まれています。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの成分には他に何が使用されていますか？",
            "answer": "リアルバリアの成分には、ヒドロキシプロピルトライモニウムハイアルロネート、ソジウムアセチルレーテッドハイアルロネート、ハイアルロニックアシード、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、ハイドロイズドソジウムハイアルロネート、ポタシウムハイアルロネートなども使用されています。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの成分にはどのようなオイルが含まれていますか？",
            "answer": "リアルバリアの成分には、マスティキナ百里香花オイル、リシヨルメオイル，ベルガモットオイルなどのオイルも含まれています。"
        },
        {
            "question": "リアルバリアの成分にはどのようなエキスが含まれていますか？",
            "answer": "リアルバリアの成分には、マトリカリアエキスなどのエキスも含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 580
    }
}